連登會員申報系統: 「台灣是否中共國一部分？」答「是」的拒絕於門外。

而家共產黨參透咁嚴重，連登好容易會有共鬼喺度。建議登記或每次登入都要答
「香港，澳門及台灣是中共國的一部分？」，答「是」的即顯示「共匪趕回家！天天操你媽！」。